關於 818 from 吳教授

大家注意返，thx

手動傳

民陣見記者講咗關於聽日安排。 集會係2pm開始，但係用 *_流水式_*。 即係 所有人一入維園，跟手就喺高士威道出口走人，由議員帶頭。警方已經同民陣講明迫爆維園之後就會封閉高士威道一帶讓人流離開 。 一定要夠人多嘗試進入維園才可以迫爆 天后及銅鑼灣 地鐵站，令到佢封站， 離開嘅人才有足夠理由行去其地鐵站疏散，繼而順理成章逼爆香港， 喺路面前行去對下一個地鐵站疏散。
唔好諗住企喺 灣仔 銅鑼灣 一帶等插隊，因為咁變咗唔夠人逼爆維園，令到地鐵站冇足夠條件封閉。 銅鑼灣站唔封閉，離開嘅人就冇藉口繼續向前行。
梁家傑已經解釋咗， 集會有不反對通知書，當然係合法。而前往參加集會嘅時候喺街上唔會構成犯法，離開亦同樣唔會構成犯法。
聽日如果因為怕事而唔逼爆香港嘅話，我諗以後香港都唔使旨意 再批出遊行不反對通知書！
呼籲所有 69及616 遊行過嘅人必須再出嚟，仲要帶同其他人出嚟！ 要為呢兩個多月一件接一件嘅不公義事件發聲討回公道！ 唔好忘記721元朗警黑勾結、唔好忘記畀黑警用過度暴力打傷嘅示威者、唔好忘記畀人打盲眼嘅女仔，到而家警方都唔肯承認係由布袋彈造成、 仲有警察默許嘅北角及荃灣街頭暴力！！
不要自我噤聲，團結才是力量！ 今次運動輸咗，可能永遠都唔會再有機會！

From 吳教授

Push

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

邊個吳教授

明德

吳明德